純學術討論，有冇可能文宣到大陸各大網絡？

見班大陸水軍啲文宣咁低質，相信大陸人都好無知下。
技術上有冇可能文宣上到大陸？
定或是只能人傳人式，一個傳一個口耳相傳？

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

請幫推呢個post。有齊方法

好！

扮藍絲咪得羅